# Planetv api-services

Sử dụng Go và thư viện Gin backend.

## Hướng dẫn

`script.sh` tổng hợp các câu lệnh như xây dựng docker image, khởi động docker container xóa và etc... được gói lại trong script.sh

Để biết thêm hãy xem source code hoặc chạy
```sh
sh script.sh
```

Để xem thêm về compose khởi động container hãy xem thêm ở `docker-compose-stable.yml` hay `docker-compose-dev.yml`

## Phụ thuộc

Xem thêm ở `go.mod`
